需唔需要用 block chain back 起啲file

知咩 file 要 backup 㗎喇